大家有冇試過街上俾錢人?

係咩事 俾左幾多???

$1
買旗

我 2蚊

三萬蚊 過夜

$40
被人借錢撘的士

250 佢問我做唔做
做就250

十幾蚊 佢話要搭通宵巴士